有冇巴打睇過 “ I am number four “

有 覺得幾好睇

諗住佢會出續集 點知 等撚到頭髮都白埋都無

係 書有6 集

書睇曬六集here

Teresa Palmer 簡直索到爆

kristen stewart

以前同個fd睇好鐘意j入面2條女 去到最後騎係條仔到個身個幕條女既曲線真係j撚死

係咪冇可能有續集